基沙文：我很憤怒 巴塞就沒人站出來喊一喊

巴塞隆拿2比3輸給畢爾包，無緣西班牙超級盃冠軍。基沙文賽後表示，他非常氣惱。

「我很憤怒，生氣，煩躁，」基沙文對《Movistar》說，「輸掉一場決賽後，你可能有各種糟糕的感覺。」

「我們知道對手壓迫的很好，他們表現很好，但我們犯了這麼多戰略上的錯誤。」

「我們防守很爛，死球時也沒有溝通交流，一些重要的細節，包括何時解圍、何時需要壓出去，需要有人喊一喊。」

又屌霉西

有超級盃亞軍算好啦

樓主你條女知唔知你係雞蟲

又賴隊長問題

憤怒 咁佢又唔出聲提場

電話佬真係黑氣石

巴塞十幾年有冠
佢黎就隨時兩年白果連超級盃都無隻

佢去下體前個季西甲冠軍，前季西盃，大前季歐霸，佢去到5年得個歐霸 今年西甲就叫哂糊

無人叫咪你叫囉

冇人叫咪你叫囉我屌你老母臭閪
你叫唔撚得架？好撚委屈你架？其他隊友叫撚咗先我係咪又可以屌你唔撚叫先？

冇人喊咪你喊囉

無人講咪你講囉

翻譯做法文比佢

最尾個球係咪佢漏

直接屌霉閪咪得囉，使咩係到閃閃縮縮，要屌又唔開名，成個女人咁岸鳩

條柒頭講中文都幾好，似中文唔差，唔使譯

巴士氣真係好差
支持美斯停十二場
俾班友由零開始諗下點踢波

但有世界杯

咁又係

同埋有精神病

他知道喊是沒用的

小花嬲到打人添 你去左邊

球王唔會再喊

法國d法國佬真係波壇毒瘤
電話佬下體會間諜
普巴長期搞事
羅利斯易傷派膠多
住烏高不成低不就
包皮係髮夾冇證明
係得簡迪係正常人

普巴打祖記拎意甲MVP